其實本地抗爭係咪已經完成歷史任務？！香港人係咪已經盡左力？！

只從抗爭角度，不談個人得失。

本地抗爭係咪真係只受到所謂疫情影響？ 疫情後（2021-2022）香港人係咪會突破恐懼關口再次抗爭，定係還是已經走夾唔唞？

我心中一早已經有答案，連登仔又點睇？

- 香港未死，忍一忍重燃抗爭之火
- 2019港人已盡力，無悔地離開

成功或失敗，呢個問題唔係由一開始就明明可知咩？

冇基層出黎打交賣命抗閪咩。 靠啲白鴿眼用把口反，食屎啦。有得比你走就走啦，重要扮抗爭。

吓, 而家走先係抗爭wo.
出來抗爭既目的係令對家統治成本高, 降低對家收入同提升支出, 斷其水路
一個中產走左, 香港唔見幾千萬, 現階段係低成本高效益
說服10個中產走, 對共產黨傷害仲大過打死一堆黑警

走同唔走都一樣可以抗爭
同埋要贏支共一定唔係靠街頭抗爭